想發達？你首先要放棄做一個好人

首先心態已經決定一切，你有幾想發達同你可以為發達放棄啲咩，已經決定左你發達嘅成功率。
首先無論你做咩都好（六合彩除外）最基本嘅成本就係時間，你可以擺幾多時間落去搵錢，相對你陪家人，朋友，去挽，休息嘅時間就會少左。
而仲有就係價值觀，你個人嘅底線，原則。
如果可以冇哂以上嘅野將會成為最快發達嘅人

同意
屌你都嘥氣

挽你老母

挽唔是咩？

其實個玩字真係咁難打

玩=換
挽先係對